集思廣益-邊到有醫生紙買？

如題

Taobao

醫管局！

呢D咁唔敏感既問題會有人答你?定其實你係想上黎索料拉人啦?利申：識好多，PM我，我全告訴你。

又放蛇

係到同你講
我以後仲邊有醫生紙買？

有病就去睇醫生啦

新界屯門青松觀路 15 號

到時週街都知我仲點買到

智障應該冇得開醫生紙

pm me please

Tg: helloabcd123

pm plz… tg: ಠ_ಠ